(火撚到) 話知你和理非定勇武 全撚部同我入嚟

講咗幾多次啊
咪撚再拎英國同美國旗
次撚次發夢去遊行
都見撚到有人拎英國旗同美國旗
我屋企嗰幾件藍絲成日睇TVB
TVB又次次都影撚住啲外國旗
佢地就信有外國勢力入侵
咩一千遊行 兩千唱衰政府 五千搞事
重申一次
全世界咪撚再同我拎英國同美國旗
文宣做嘢啦

攞咪攞囉有咩問題
立會嗰陣時又叫人唔好貼英國旗
最後咪又係因為枝旗引起都關注

你自己睇TVB仲戇鳩鳩咁

收撚皮啦

我自己就唔撚睇TVB嘅
不過希望啲人唔好混洧視聽
拎其他國家嘅國旗係想點？
覺得人地會幫我地？咪咁天真

P牌仔

你坐係屋企嘆冷氣做軍師咪仲天真
你唔清楚香港個地理位置喺國際影響力有幾大
香港有幾多英美僑民 不如就收吓嗲好冇